敵人既敵人就係朋友，正常香港人既敵人一定係保皇建制

敵人既敵人就係朋友，正常香港人既敵人一定係保皇建制， 就算點唔想投仆街泛民， 垃圾本土都妹， 都要投一個成功會令保皇建制少一席既候選人。

利申： 前九東選民， 兩害取其輕投黃洋達點都好過俾謝偉浚選到